利物浦客勝1.95 高水到 2019 年最後機會

李城開始走曬樣 成隊波現曬形

相反利記又岩岩輕取世冠 士氣狀態都係最高峰 只要贏埋呢場 冠軍穩過中共

買股票都無咁高回報 風險仲高 但利記1.95 近乎1:1 回報率 但勝率高於95% 真係訓著都笑醒

今晚買完雷神 就重轟 40m win

咪係 莫雷拉騎王先1.28

2019上樓最後機會

1.28咁低 但都要買 因為贏硬

屌佢老味件垃圾食撚屎平時八快場大熱 可以一日拎唔到20分

少少失手實有機會 而且熱定冷係馬迷控制 唔係佢控制

有時腸胃唔好都要頂硬上最好搵yoyo幫手啦

Yoyo通屎水 通到買貝沙灣

華dee唔出

出唔出都一樣

出次對av比人水咗買1.5m 冇錢翻本了

猁咪又係聖誕冠軍李城冇得輸

借比你啦

雷狗果然有水準！

朝聖 POST

過兩日又有